1月6日上庭聲援 多位已長期還押手足

🏛東 區 裁 判 法 院 4 樓 8 庭 - 黃士翔裁判官
[1] 09:30 am - 盧溢燊🛑已還押169天 #提訊日 管有爆炸品 #0720荃灣 民族陣線成員；工廠大廈單位內檢獲1.5公斤懷疑TATP

🏛粉 嶺 裁 判 法 院 4 樓 1 庭 - 蘇文隆署理主任裁判官
[2] 09:30 am - 黃(27) - 縱火 #0921屯門 向火堆投擲橙色物件和倒入液體
[3] 09:30 am - 楊(29) - 襲警 #1111上水 響應行動駕車慢駛，被截停期間涉踢警員腹部

🏛西 九 龍 裁 判 法 院 4 樓 1 庭 - 羅德泉主任裁判官
[4] 09:30 am - 韓(19)🛑已還押54天 - 管有攻擊性武器 #1112長沙灣 1支30厘米鐵鎚、刀鋒長10厘米的摺刀、1公升易燃液體

🏛高 等 法 院 5 樓 7 庭 - 杜麗冰法官
[5] 10:30 am - 劉(17) - 刑事毀壞 #更改保釋條件 #1231太子 海外留學；保釋條件包括不可離港

🏛西 九 龍 裁 判 法 院 4 樓 3 庭 - 蘇惠德總裁判官
[6] 02:30 pm - 26名被告(13-33) - 暴動、蒙面 #1006灣仔

🏛屯 門 裁 判 法 院 3 樓 1 庭 - 張潔宜署理主任裁判官
[7] 02:30 pm 吳(22),霍(23) - 刑事損壞 #0908青松 毀壞一部輕鐵站八達通終端機

🏛觀 塘 裁 判 法 院 3 樓 1 庭 - 徐綺薇署理主任裁判官
[8] 02:30 pm - 石(28)🛑已還押84天 - 傷人等 #0914觀塘 淘大商場有愛國人士唱國歌，被告疑因與事主意見不合，遂對事主施加暴力
[9] 02:30 pm - 鄺(18)🛑已還押12天 - 管有爆炸品等 #1224觀塘 nitrocellulose、10個粉餅形煙霧彈

推

正想開post 推呀

推推推

Push

蘇文隆 蘇惠德

push

手足唔係condom

手足

所以香港獨立係唯一出路!!!!

推 手足不是condom

還押咗169日

長期還押冇證據就放人啦

點搵出嚟 下次自己留意下

推推

什麼時候可以港警死全家？

d官紅撚到

去聲援

推啊

聲援

會到

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民腿部受傷

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

依家要多啲文宣呀! 有新玩法 仲有教學同示範tim!

[行動]文宣都十八區開花 A4 label周圍貼 (更新:大量現成圖 即print 即貼!)

推唔到

各位手足，同意與否，請聽我一言，睇哂佢，Spread出去

我P牌推唔到 唯有咁樣推比大家睇

推推推推推推推推推推推推推

推推推推推推推推推推推

聲援
聲援

PushPushPushPushPushPushPush

pushpushpushpush

推啊
推啊
推啊

推推推推